九龍城26歲女子報稱遭兩外籍男輪姦 涉「報假案」被捕

警方於去年大除夕（12月31日）上午約7時30分接獲一名26歲女子報案，指同日在九龍城區一大廈的梯間被兩名非華裔男子強姦。

九龍城警區重案組人員接手調查，經深入調查後，相信該名女子虛構事件。重案組人員今日（4日）拘捕該名女子，涉嫌浪費警力。被捕女子將被通宵扣留調查。

#metoo

勞

乜野係非華裔
南

佢寫外藉

雞雞雞雞雞雞~夢之音樂雞

應該係fb出文metoo先

G

外藉就報假案, 香港人就唔拉

#metoo